丙朗算唔算球會毒瘤

雖然入得波多眼神勁
但十二碼罰球爭住射
隊友一做得差o的又罵三罵四
benz馬有丙朗同冇丙朗o係到入幾多波
大巴拿有丙朗同冇丙朗o係到又入幾多波
今年仲威脅要賣大巴拿買多個前鋒
一日有丙朗o係前面到就算買多幾多前鋒都冇用[sosad}

小花先係